(台測)哭泣的女人 陰兒房/兒凶4>1>2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.當社會工作者兼寡婦安娜·賈西亞於1973年洛杉磯撫養她的兩個孩子時，她被要求配合調查，直到安娜開始探視一件犯罪事件的深處後，她發現該案件與可怕的超自然事件之間存在著驚人的相似之處，這些事件一直困擾著她的家人。在獲得當地信仰治療師的幫助下，她發現墨西哥民間傳說的女鬼憂羅娜已盯上了自己，且將不惜一切代價奪走她的孩子

繼前集的事件過後，靈媒愛麗絲·莉尼爾到新墨西哥州附近調查一棟房屋中的超自然事件，同時這也是她過去常住的房子..

3.蕊娜(Renai)與喬許(Josh Lambert)與三個小孩搬到一間新房子。有一天兒子發生意外並從此昏迷不醒，之後家裡便發生許多神秘事件，不得不請靈媒過來解決。

4.故事緊隨前集，在小男孩被成功救出但父親卻被惡靈附體後，Lambert一家的惡夢才真正展開，背後的真相也逐漸浮出水面。

10 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野